本人身為一個環保撚，有必要尊重咁屌柒你班連登仔！！！

大家應該學我咁一年先洗一次頭，一個月先沖一次涼

支持環保！！！你地我責！！！！！

咪再話我地環保人士係無腦

自盡啦

本人同時都係一位素食主義者，巴士愛好者！！！